[附圖]17-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第28輪投選專區 #湯洛雯 王敏奕 朱智賢 陳潔玲 賴慰玲 蘇麗珊

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

勞嘉怡v湯洛雯
賴慰玲v王敏奕
陳寶珊v黃德藍
歐鎧淳v周慧敏
蔡思貝v菊梓喬
朱智賢v林映蔚
陳婉婷v何雁詩
駱文捷v蘇麗珊
陳潔玲v胡琳

乙組第二十七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽第二十八輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-25 12:30am-10:30pm

(10)勞嘉怡vs湯洛雯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-25 12:32am-10:32pm

(5)賴慰玲vs王敏奕(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-25 12:34am-10:34pm

(17)陳寶珊vs黃德藍(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-25 12:36am-10:36pm

(15)歐鎧淳vs周慧敏(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-25 12:38am-10:38pm

(9)蔡思貝vs菊梓喬(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-25 12:40am-10:40pm

(3)朱智賢vs林映蔚(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-25 12:42am-10:42pm

(18)陳婉婷vs何雁詩(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-25 12:44am-10:44pm

(13)駱文捷vs蘇麗珊(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下面仲有得投陳潔玲對胡琳架,唔好miss左啊
未來五輪乙組聯賽賽程:

29.

2018-04-01
陳潔玲v陳婉婷
王敏奕v蔡思貝
胡琳v朱智賢
黃德藍v勞嘉怡
蘇麗珊v周慧敏
湯洛雯v歐鎧淳
何雁詩v陳寶珊
林映蔚v賴慰玲
菊梓喬v駱文捷

30.

2018-04-08
賴慰玲v湯洛雯
陳寶珊v菊梓喬
歐鎧淳v黃德藍
陳婉婷v胡琳
周慧敏v林映蔚
駱文捷v王敏奕
朱智賢v何雁詩
勞嘉怡v蘇麗珊
蔡思貝v陳潔玲

31.

2018-04-15
蔡思貝v陳婉婷
王敏奕v朱智賢
菊梓喬v蘇麗珊
林映蔚v勞嘉怡
湯洛雯v周慧敏
何雁詩v歐鎧淳
黃德藍v駱文捷
胡琳v陳寶珊
陳潔玲v賴慰玲

32.

2018-04-22
賴慰玲v何雁詩
陳寶珊v陳潔玲
歐鎧淳v林映蔚
蘇麗珊v黃德藍
勞嘉怡v胡琳
駱文捷v湯洛雯
朱智賢v蔡思貝
周慧敏v菊梓喬
陳婉婷v王敏奕

33.

2018-05-06
王敏奕v勞嘉怡
胡琳v周慧敏
林映蔚v駱文捷
蔡思貝v陳寶珊
陳婉婷v朱智賢
何雁詩v菊梓喬
黃德藍v賴慰玲
陳潔玲v歐鎧淳
湯洛雯v蘇麗珊

2018-3-25 12:46am-10:46pm

(4)陳潔玲vs胡琳(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃8強已經誕生

新垣結衣(日本) vs (香港)朱千雪 首回合:4月4日 次回合:4月10日
IU(韓國) vs (馬來西亞)林明禎 首回合:4月3日 次回合:4月11日
林宣妤(馬來西亞) vs (香港)謝安琪 首回合:4月3日 次回合:4月11日
Gal Gadot(以色列) vs (台灣)周子瑜@TWICE 首回合:4月4日 次回合:4月10日

*左方女神先主後客

希望巴打絲打們到時踴躍參與

推

你好

衣張唔係黃翠如咩